喂 你地唔好再post隻slut上連登

藍絲黎架

係都放上SaveHK 叫佢地教女啦
整污糟晒連登

SLUT(4)

自己爬文搵片

有冇人係saveHK入面
比班藍絲認女

Push 3 次就停

2

3

點知係藍

邊到知道佢係藍蛆？

你自己睇pin

睇pin

依兩年嘅事?

佢今年先啱啱入F6
上年咪F5

送去savehk 搵藍絲認女

Push

我睇左
但係個屁股都冇寫slut
睇睇吓條仔影住自己打飛機我頂唔緊熄左

真係藍架喎!

黃：手足黎唔好post
藍：藍架唔好post
結論：唔好post

藍絲天使

Gif都整埋仲話冇

藍絲送審saveHK

辛苦喇沙手足向藍絲天使報仇

佢大學啦 兩年前做jpc都叫藍絲呀？